美軍C-40A運輸機飛越台灣領空

根據追蹤飛機動態的推特帳號Golf9和網站AirNav資訊，美軍1架C-40A「快船」運輸機今天上午從日本沖繩起飛，罕見自基隆航向台灣西海岸，穿越台灣領空，並自台南外海離去。

美軍C-40運輸機是波音737-700的軍用版。

對於美軍機動態，國防部發言人史順文少將指出，台海周邊海、空域狀況，國防部都能充分掌握，目前狀況均正常。

美軍1架C-40A「快船」運輸機9日上午從日本沖繩起飛，罕見自基隆穿越台灣領空，從台南外海離去。圖為美軍C-40運輸機從沖繩美軍嘉手納空軍基地起飛的檔案照片。中央社記者郭無患攝 109年6月9日

唔想燈

係咪掟左D野落去

RTHK

台灣軍方稱解放軍多架戰機短暫進入台灣空域

在台灣，防衞部門表示，上午偵測到解放軍多架蘇30戰機，短暫進入台灣西南空域，台軍負責偵察和巡邏的戰機，全程掌握解放軍戰機飛行，並用廣播進行警告，採取「驅離」措施。台灣軍方強調，充分掌握台海周邊海、空域狀況，並積極應對，確維台灣安全。

2020-06-09 13:47:21

支那嬲豬未

掟左D槍落去

Sir this way!

你見英國都吹風想承認台灣就個
台灣的存在 = 為世界帶來和平

進入中國領空
戰狼出動

未來呢幾年應該逐漸承認台灣係獨立國家

btw中國嘅周圍國家係咪都係美軍

係咪想打

支共：好嬲好嬲

最快呢兩個月內承認台灣係獨立國家
等緊中國忍唔忍得住出手打台灣

睇pin

目前狀況均正常
即係一早已經溝通好，分分鐘係同伙黎

我想trump連任

吉利裝 APM

老解入就驅離

老美入就話正常情況

激死小吱吱

風起了

係咪想打仗

第一眼睇以為係30幾架，心諗支那玩到咁大，再睇真D原來係Su-30

屌，睇到依個留言先發覺自己睇錯

但係多架喎

遲d台灣應該有駐軍

頂盡咪係4-6架

大家點睇，會唔會物色緊台灣某地點設美軍基地？

高雄美軍港 高雄發大財

左營美軍基地

點睇

［行動post］既然書展唔受限聚令影響，不如搞個書展和你shop

支：好嬲好嬲好嬲

跟住要大量輸入賓賓

支那：要輸了

美國：

牆內呢排唔俾話美軍飛台灣
依家講五筒台灣都唔撚得丫
共匪成日響度玩民族主義情緒
到民族情緒高漲時又淆底唔敢打

咩網？

喺正頭頂

收集地形 for 開戰?

小支支又話台灣係你嘅
做咩唔擊落佢呀

邊洗咁樣收集呀

擺明同中國講我美國而家照撚住台灣，你夠膽就打鳩我

要收集直接問台灣咪得

中國口交部：強烈抗議美軍飛越我國故有領土的挑釁行為美國這樣做是搬起石頭砸自己的腳 ...下省500字廢話

U mean AWM?

起台灣美軍基地

Reuters: TAIWAN DEFENSE MINISTRY SAYS SEVERAL CHINESE FIGHTER PLANES BRIEFLY ENTERED TAIWAN AIR SPACE, WERE WARNED TO LEAVE

Peter攞料不敢面對

( Show Blocked User - Peter攞料 )

駐台美軍
聽到個名已經射

開戰了

thx

路透社：數架中國戰鬥機飛越台灣空域

開始協調空管

叫開AWP
唔記得pubg叫咩

美國軍機穿越上空代表強力支援
超強定心針

另外美國都玩飛過空域又唔走
個壓力仲大過放核彈

幾時試過

sir this way !

無人機黎 唔會用真人

台灣軍隊有冇共諜